強烈建議各位巴絲新年前入定口罩

新年大批大批支那人來港，到時手持口罩有西屌既日子就黎到

光

復

香

港

各位巴打注意身體

12月果時已經買咗500個for全家4口

有口罩就可以屌閪既日子到喇

得100個

上星期搵咗好耐都冇，後尾見到超市有，
我一買就六盒，有個女人見到重嘩咁聲，好似未見過沙士嗰陣咁，我諗佢都係大陸哩嚟，
依家啲口罩只會越嚟越少同貴，
好快就有口罩有閪屌

推

其實依家有有地方係穩定地有貨？

屈人寺有冇？

已買左六盒total300個 三人家庭
過多排再入多六盒

誠哥online shop都停左 我搵緊邊到有獨立包裝賣
屋企得返150個

屌 早一個星期先買得2盒

超市藥房係咪仲有？